Poly design 定 city creative media好

最近考完dse開始諗應該揀科嘅問題
我一直都對創作好有興趣 有拍野寫劇本嘅經驗
但係自己相對上畫畫嘅技巧可以話係0
而我亦希望自己將來可以做返有關廣告創作嘅工作
唔知咁多位巴打覺得我應該放polyu 嘅advertising design 做A1好定creative media 好
唔該哂大家